22/7 消息：村民收消息下午3時至10時避去元朗市區

【元朗黑夜】消息：村民收溫提 下午3時至10時避去元朗市區

有村民今早（22日）再收到「溫馨提示」，呼籲今天下午3時至晚上10時不要去元朗市區，料有大型事件將會發生。消息指，元朗多條村的原居民村代表通知村民，今日盡量不要外出到元朗市區。消息形容，村代表幾乎「傾盤而出」地不停呼籲村民留守家中以保安全，今早更以打電話、發訊息及錄音等途徑廣發消息，似暗示今日會比昨日更大件事。該「溫馨提示」指，「講明有工具供應，見著黑衫戴口罩，勢必上前行動。」

推

黑社會統治香港，元朗宣布獨立

夠薑就出嚟打人囉

元朗自治區

班牛屎真係唔怕比人燒村

痴撚線，警察真係唔理，日撚日講法治
又話示威暴力點點點，而家有事唔撚到場

打囉 今日元朗市區8成都係普通市民
想搞大佢咪見途人就打囉

各位都係最好帶工具去保護自己 ，橫掂警察都唔出現

今日係咪會出元朗

咪撚唔見影啊仆街

開車車尻死班牛屎佬啦

唔出正契弟

好慶幸我唔係住元朗

自制戒嚴？

冇人可以獨善其身

見人就打